大家好我是 濛 的媽媽

請大家幫一個忙好嗎？這個孩子從小就沒大沒小很討人厭的
不愛說話沒有朋友又愛面子，所以內心很孤獨
希望你們大家有空帶他出去吃飯行街的。。。
中秋節又到了，如果可以，買個禮物送給他
想不到送什麼禮物，不緊要，女就行了
用愛和包容幫他走出封閉的心，你們可以幫啊姨這個忙嗎？
感恩你們大家

damn

好

我想跟他媽媽發生超友誼的關係

想屌佢老母

你講嘅特徵我都中曬....想識濛
可以做好朋友

你做錯咩事 點解生咗隻狗

想跟樓主進行肉體與靈魂的深層次交流

想做佢阿媽隻兵？

一damn damn

感恩你們大家

各有各做啊嘛 非主流意見＝分化撚㗎

笑左

靚仔？我寡婦

心抱仔

屌你老濛

中上柒頭，ok?

咁直接

Ok

可能因為我都係狗 汪🐶

你係邊隻狗😅

想屌你好耐

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

你叫雞啦

拎起左腳呵尿嗰隻

唔玩嚕bye

黃大仙個八婆把聲好煩

你比幾多連登仔屌過

OK

生咗個不肖子

好慘 唉 我到而家仲喺你樓下排緊隊

中華基金中學：你班曱甴再搞事就全部無書讀

Mami

個嬸嬸

邊個..

媽咪

who==

馬化雲你都好可憐，婚又結唔成。
係牛牛圈大部份人都將想你五馬分屍。
係 lihkg 個個當你燈神，又死唔斷氣。
平時個人又反口覆舌，又刪帖又改名。
好心啦，你留番個錢攞去叫雞啦，因為成個世界除左妓女，無人會尊重你呀馬化雲

The cringe
啲cm

笑咗一年==

痴撚線港媽

屌你老母

-.- 你好笑啲

做傻子多麼好

鵝刀割

無人識佢

我條丁個名黎

個樣

你咁得閒

立場哥哥dm我...happy 仲錄音happy

得罪你牙

屌佢老母

好多謝大家仲收睇緊直播 關心我地嘅屋企 香港？

[講故台][後宮/校園/魔法/愛情/動作/冇甜/長篇]《黑魔來了》
你咩事

不了

yes 匡哥😂...

我係話 段錄音.....7.7

五毛狗

你做咩又起底…

得一毛...

個個都咁覆架啦

後宮/校園/魔法/愛情/動作

啱你

癲婆

媽媽你唔記得咗我喇

傻子先接

得罪太子

who認親認戚

傻子都唔接

謝謝你

上次明明你寫
要折現比你

細個你仲教我參加田徑學會就可以追到女
依加就唔認得我

我以前養兒防老

咁邊個係佢爸爸？

收嗲啦...

成班連登打手入哂嚟

護主熱切程度高到令人無法相信係普通User

咪再用分身回啦

活咗咁多年人，終於體驗到少少愛情嘅感覺!!!
100%雙方 sure嘅好感
單獨出過幾次街，食飯睇戲，📞粥吹水基本都做足曬
想問下高手情聖會做啲乜嘢可以令呢段感情變熱戀/浪漫？
(👅申:專一擔屎唔偷食)

屌

啲emoji用得好協調

你老w

無聊唔無聊

即係邊個係爸爸？

又係你呀絲打

咩事

收吓個嘴啦

點解話又係

幫囝囝蕉婚

一到夜晚成班痴線佬又出動